LAST CHRISTMAS 有幾多人睇左?

套戲中規中矩, 有意思既背後
不過龍母真係老左好多.

舊年聖誕好戀嚟